<h1 align="center">
    <img width="600" src="cplusplus.png" />
</h1>


<p align="center">
Trabalho em C++
    
Programa de alunos em C++, sobre cadastro de alunos, listagem e ordena lista de alunos por matricula
</p>

📌 Programa de cadastro de alunos em C++
------------------
O projeto foi feito em C++.


The project was done with C++.


<img src="resultado.png" alt="page-home">


🔧 Tecnologias utilizadas:
------------------

- C++ e QtCreator 

💬 Fale comigo
------------------
[*Entre em contato comigo*](https://www.linkedin.com/in/ivo-baptista-3712144/)



